有冇人唔見左隻銀戒指？

家父執到隻銀戒指，唔係咩名貴野，但應該對呢個人有好大意義，所以想俾返呢個人。
呢個人一定係個高材生，因為佢將d 成績刻左上隻戒指度

如果主人想認領返或識佢本人就tg 我啦

希望你冇拎返屋企
呢啲咁貼身嘅金/銀器
人死咗都一定要俾返佢
唔係嘅話纏住你唔放

咁就仆街了，我老豆就係拎左返屋企俾我睇

推

幫推

張相fo左去邊

太近對唔到焦

再推

但我跌左個個係銅戒子喎

你跌咗一隻銀戒子定係呢隻金戒子
或者係呢隻普通嘅戒子呀

屌 戒指

係一隻好普通既銀戒指

見你咁誠實, 就送呢個胖虎比你

kai子

戒指個面係寫住 "UST PRO AL UE B PHY A CHEM B PURE A"
入面寫住"寒澈骨 梅香撲鼻"
影到out 哂fo 真係唔好意思，希望搵到呢個人啦

UST 狗

晨早一推

我架 屌你老母 你拎左我啲野做乜鳩

Tg?

Joejoejoe1234